希望鏝曼祖波球迷守返規矩，出左局唔好再係公海討論歐聯賽事

🙏🏻🙏🏻🙏🏻